《劍網3》25人副本固守天策府詳細攻略

狼牙軍兵分五路攻打天策府，天策府有五個門分別為【正南門】—【倒油門】、【東南門】—【砸草門】、【西南門】— 【射箭門】、【西北門】—【巨石門】、【東北門】—【地雷門】，全都要守護。由於其餘三門比較簡單，就不多解釋。

正南門—【倒油門】
小團隊配置：三至四名【玩家】

倒油門詳細打法：

首先，這個倒油門就是要把幾隻【狼牙藤甲兵】帶到門洞裡面，然後將門簷上【油罐】的油倒下來燒死這幾隻【狼牙藤甲兵】。倒油，因為只有四個【玩家】，所以其中有兩個需要引導【狼牙藤甲兵】以外還必須要上去倒油罐。

【玩家】如果將【狼牙藤甲兵】帶至【正南門】門洞內，則【狼牙藤甲兵】第一反應會直接往門洞後方跑去，如果【狼牙藤甲兵】發現後方有火牆，則會返回門洞前方。所以順序是先倒後方再倒前方，沒燒死的話遠程補輸出。

油灌：【正南門】的門洞前後的門簷上放置著兩個【油罐】，【玩家】可以與其對話進行倒油，如果兩邊的【油罐】同時倒油，則在門洞中則造成大量瞬間傷害[劇烈燃燒]。該傷害敵我不分。

西北門—【持盾門】
小團隊配置：五至六名高強度輸出職業

狼牙持盾兵：300W血量，當【狼牙持盾兵】出現時立馬獲得“Buff：[持盾]受到的傷害降低95%。”【玩家】可以通過城牆上的【巨石】砸向【狼牙持盾兵】頭部破其盾，破盾後【狼牙持盾兵】將獲得Debuff：[暈眩]防禦力被消弱。

岩石：【玩家】可以通過右擊該【岩石】舉起該石頭並且獲得Qte鍵位【扔石】無調息時間，對100尺內所有敵對Npc造成一定量傷害，並且可以破除【狼牙持盾兵】的Buff：[持盾]。該技能【玩家】使用一次後將獲得Debuff：[疲憊]疲憊感累計達到上限後將無力舉起岩石，持續50秒。

持盾門詳細打法：

在這裡的【狼牙持盾兵】另外幾個門的小怪血量要高一點，在這裡需求輸出強度也相對比較高，在人員方面可以多分配一至兩名【玩家】在此進行幫忙。

砸【巨石】沒有任何職業需求，隨便選擇輸出強度一般的職業上去砸即可。另外除非遠程輸出特別高一般情況下還是讓遠程上去砸【巨石】。因為【遠程】在上面依然可以輸出，被分配了砸【巨石】的【玩家】注意提早上去。一般安排遠程職業的話在上面也可以打的。

注：如果還沒輪到你砸【巨石】你又先上去了，記得就不要下來了。站在上邊輸出吧，當然別的【玩家】可以幫你但是會造成一時的混亂，可能會漏怪。確實漏一隻怪沒關係。但是如果所有人這樣想的話，我們要漏多少只?所以每次打都要想著一隻都不能漏!我們是要成就的!

最後如果這些都做好了的話，相信這關卡也能結束了。

相信看完攻略，都知道這副本的機制和打法，其餘就考驗大家配合和整個流程。
6月11日 晚上11點正 準時開打
see you tomorrow!

參考自攻略: